聽日要返學嘅入黎

我地開咗個group啊 留tg add你入黎吹水啦

返工ok?

留tg啦

我都想返學

why not

Cls 入左真係唔洗訓

放低tg啦

唉，聽日9點堂

我都係 放低tg啦